其實焗爐焗雞扒熱唔熱氣???

真心想知

雪糕有冇冷氣😂

熱

夠熱=有熱氣

你煎完再焗定就咁焗

就咁焗好難食wo

就咁焗

可以熱氣得去邊
真係驚咪唔好一焗完就食